（絲打入）其實一個男仔內向係咪收得皮？

如果樣中上 高度適中 正正常常一個男仔 有男/女性朋友 有社交 但對陌生人就比較內向 係咪溝唔到女？

樓主有對象？

有 有主動過 收好人卡 都有俾人溝過 俾好人卡人

望下你銀行薄仔有幾多個0

再望下你有冇父幹，母幹，家姐幹

你就會知個答案

收皮啦你 去叫雞啦

咁既答 案

心知肚明

睇錢份上個啲臭雞 我睇唔上

你咁撚現實 你咪依世唔好溝女 無人阻你發達搵幾百萬

我溝件我養得起就夠啦

樣先係重點，你有佢咁靚仔就咩囡都追到！！

有

咁唔洗上黎開post啦
玩晒啦你

你都識講有人溝過你
咁出唔到pool同你條件應該關係唔大啦
主要係你遇唔到個match到既人姐
呢樣就主要講運氣了

唔賭波都仲有得救既

人地史上最帥，你最少都第二帥啦

內向唔等於唔識社交.大把人內向,但談吐都可以大方得體,舉止都可以斯文有禮,一樣得人鍾意.

樓主之前有寫輪眼用幻術應該食唔少女
Adore

都幾年前 依家出嚟做嘢 圈子又細咗 時間又少咗 愈嚟愈少機會識到新嘅朋友

你自己都識答返自己個問題
咁你咪試下主動d睇下點囉

無呀 依家個啲都係以前同學 係都fd zone晒

少少內向仲吸引 太口花花嗰啲冇安全感

呃自己 男人唔壞 女人唔愛

認真答你 唔係 合緣嘅一係你會主動溝人 一係人哋撩你 前提係你唔好內向到比女仔撩會縮沙果隻

唔信就算 見過鬼就會怕黑

呢d咪做埋單

大隻仔先係王道